利是冇5k以上真係唔好周圍講

寒能酸😂

牙龍一蚊刀矛T^T

戇鳩

包左三蚊比牙龍買狗糧

😂😂😂👍

冇劍？

講得岩，淨係母親大人都俾我20k

唔夠5m已經算寒酸啦

得300k...
5敢同同學籽講得甘少😭

今年老豆只係肯比我100M
屌叫model雞都唔夠啦

( Show Blocked User - 今年四歲(智商30) )

刀你老母
矛同冇唔撚識分？

冇包埋右三蚊？